衝入麻將館既義士們多謝你地

等佢地知道全香港最大最唔好惹既唔係黑社會同狗仔
係我地香港人

多謝

只係入去叫佢地鎖好門窗